{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_017131",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/BEANPOLE-KIDS/GM0023032746722/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "컬러블록 티셔츠 - 네이비"
    },
    "text": "ブランドBEANPOLE KIDSではサムスン物産ファッション部門で製造される商品番号SS23 / BI3442U04Rの半袖Tシャツをご紹介します。 このTシャツは柔らかくて柔軟な素材感を持ち、綿とポリ混紡生地で製作されています。 余裕のあるフィットで楽に着用でき、3段配色が目立つカジュアルではつらつとしたデザインです。 上段にあるレタリングはカジュアルな雰囲気を演出し、ファソムパンツ、ジョガーパンツ、デニムパンツなど様々なボトムス製品とマッチするのに最適です。 BEANPOLE KIDSは子供たちのために高い品質基準を遵守し、厳しい生地検査と児童有害性安全検査を実施します。 この製品の素材は表地が綿65%、ポリエステル35%で構成されています。 洗濯方法は必ず手洗いし、漂白剤や水に長く浸けてはいけません。 また、濃い色と薄い色の製品を分けて洗濯し、水や汗によって色移りや変色することがあるので、速やかに洗濯してください。 乾燥は形を整えて陰干しし、機械乾燥時に製品が損傷する恐れがあるので、自然乾燥をお勧めします。 最後に摩擦によって毛玉ができるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このTシャツはどのブランドの商品ですか？",
            "answer": "BEANPOLE KIDSの商品です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの商品番号は何ですか？",
            "answer": "商品番号はSS23 / BI3442U04Rです。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "綿とポリ混紡生地で作られています。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどんなデザインですか？",
            "answer": "3段配色のカジュアルでつらつとしたデザインです。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどのようなボトムスと合わせるのがおすすめですか？",
            "answer": "ファソムパンツ、ジョガーパンツ、デニムパンツなど様々なボトムスとマッチします。"
        },
        {
            "question": "BEANPOLE KIDSはどのような基準で商品を製造していますか？",
            "answer": "BEANPOLE KIDSは子供たちのために高い品質基準を遵守し、生地検査と児童有害性安全検査を実施しています。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの素材は何で構成されていますか？",
            "answer": "表地は綿65%、ポリエステル35%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの洗濯方法はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "手洗いし、漂白剤や水に長く浸けないようにしてください。また、濃い色と薄い色の製品を分けて洗濯し、色移りや変色に注意してください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの乾燥方法は何がおすすめですか？",
            "answer": "形を整えて陰干しし、自然乾燥をお勧めします。機械乾燥すると製品が損傷する恐れがあるため注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツには毛玉ができやすいですか？",
            "answer": "摩擦によって毛玉ができるため、注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 359,
        "QA": 424
    }
}